「7合1」be water 引到班狗擺陣就撒退入機場7合1

7合1

守多陣要佢難清場

旺角佐敦需要人！

大家打遊擊

Push

7合1贏緊㗎